大家覺得政府最後用咩方法修訂“逃犯條例”？

人大釋法：中央政府自97年7月1日起可以引渡任何人
向入稟法庭宣佈修例符合基本法，裁定港府有權引渡港人上北京

修訂逃犯條例有法理依據
依法施政

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便入去幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

唔同意法官法庭就係破壞司法獨立，藐視法庭